物似主人形

所以佢咁有性格 餵到埋口都唔食
好欣賞佢變左高竇港女

揀飲擇食 搵伙食兵飲飽食醉伸個懶腰就番去瞓

有需要既時候就係你面前扮下可愛 冇果陣就唔好嘈住我瞓覺